試當真邊條女做到以前 Jackie / Creamy 果種鳩味/真心膠味？

幾時拍到呢個質素鳩片

阿慈okay㗎,yanny我覺得都可以

睇阿慈啲戲睇到好老尷

係

creamy好似ok正

Jackie真係好撚正
我係絲都好鍾意見到佢